加國會議員奧圖爾：若任何對抗共產主義的勇敢香港示威者現在選擇逃離，加拿大該歡迎他們

May freedom reign Hong Kong

下個月就知佢贏唔贏到黨魁選舉

人生第一次入政黨就係為咗投票俾佢
佢好支持香港抗爭
希望佢做到黨魁

O Canada

I am not active enough

加拿大

We stand on ground for thee

O say can you see

的確幾難知佢個activists個界線係邊
同目前都係講should

但都值得多謝佢提出呢個建議。

錯channel ar ching